如果可以重嚟一次。。。

721當我哋係西環嘅時候，手足們會唔會一齊殺落元朗救班兄弟？
因為721係我哋第一次受狗以外嘅大規模襲擊

毋忘721恐襲

推

會
當晚已經有手足提議一齊入元朗

個晚已經有成上百人係上環趕到朗屏站，再行去元朗支援班手足，中途遇到白衫人，打到佢地敗走入村。

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)